{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011763",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022062718131/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스카시 니트 베스트 - 베이지"
    },
    "text": "サムスン物産ファッション部門で製造された8 secondsブランドのニットベストであるFW22 / 452651LQ4Aは独特な組み合わせで製作されました。 この製品はTシャツやシャツと一緒にレイヤードして着ることができます。 表地はアクリル77%、ナイロン23%で構成されており、本製品はドライクリーニングをおすすめします。 使用時に摩擦による毛羽立ちが発生することがあるので注意し、外部摩擦によるほつれ現象にも注意してください。 バッグ着用などの不必要な摩擦を避け、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。 付属物である毛は着脱して別途洗濯しなければならず、金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 暖房器具や熱気の近くで使用しないように注意し、水洗い時に多少収縮することがあり、日光や照明によって変色することがあるので着用や保管に注意してください。 白い製品と一緒に着用すると色移りする恐れがあるので注意しなければならず、敏感な肌との接触時に肌に変化が生じることがあるので外出時に注意してください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管し、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットベストはどこの部門で製造されましたか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このニットベストはどのような組み合わせで製作されましたか？",
            "answer": "独特な組み合わせで製作されました。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように着用することができますか？",
            "answer": "Tシャツやシャツと一緒にレイヤードして着ることができます。"
        },
        {
            "question": "表地は何で構成されていますか？",
            "answer": "表地はアクリル77%、ナイロン23%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "本製品はドライクリーニングをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "使用時に摩擦による毛羽立ちが発生することがあるので注意し、外部摩擦によるほつれ現象にも注意してください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時の注意事項はありますか？",
            "answer": "バッグ着用などの不必要な摩擦を避け、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "付属物の注意事項はありますか？",
            "answer": "付属物である毛は着脱して別途洗濯しなければならず、金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "使用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "暖房器具や熱気の近くで使用しないように注意し、水洗い時に多少収縮することがあり、日光や照明によって変色することがあるので着用や保管に注意してください。"
        },
        {
            "question": "他の衣類との注意事項はありますか？",
            "answer": "白い製品と一緒に着用すると色移りする恐れがあるので注意しなければならず、敏感な肌との接触時に肌に変化が生じることがあるので外出時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "長期間保管する場合の注意事項はありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管し、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 497
    }
}